就當香港好似冰島咁勁

人地三十萬人飛左三萬去俄羅斯，假設香港入到世界杯，有無三千人去睇都成問題

香港人 垃圾

要返工

香港冇份都大把人去俄羅斯睇啦

下 我覺得到時就會有一大班香港人去
不論係忽然球迷好
只係因為暫時未實現踢到決賽周先咁講姐

如果你係勁 自然會多人去睇。
加上唔係多人睇就會踢得勁D
多人入場就勁D 中國咪可以捧盃

要買樓供樓
便能有錢

富二代叫我哋去少次去日本
儲錢買樓